分享每個人心中神作同最深刻嘅作品

以下內容都係個人意見 戴定頭盔

我講先
白兔糖 大吉
那朵花 大部分人都睇過唔講
只有我不存在的城市 拯救雛月
白箱 講點樣製造動畫
Angel Beats 立華奏
虎與龍
青春紀行 同虎與龍一樣不過比較鍾意虎與龍
遊戲人生 無解神作

最深刻嘅作品一定就係未來日記
第一次睇個時有D淆

JOJO

巨人

馬沙之反擊

京吹 小圓 怪化貓

好耐冇見小此

神作：Re0
深刻：末日時

心中神作：Clannad 、比宇宙更遠的地方

巨人
噬謊者
no game no life
jojo
男兒當入樽
魂環
火之鳥
焙印戰士
新世界前嘅海賊王

神作：
blood+
code geass
Evangenion劇場版air
White Album2
True Tears
ef
友少
花咲くいろは
在盛夏等待

最深刻：school days

刀劍槍炮 00高達

鋼鍊

月色真美

完

龍珠
鐵甲萬能俠
帝皇萬能俠OVA
真三一萬能俠 世界最後之日

神:暗殺教室 殺老師走個到

深刻:lovelive 第3集 果果:總有一天 我會讓這裡變得坐無虛席

最深刻係ストリンジェンド

零之使魔

一定係Ping Pong

比宇宙更遠的地方
少女終末旅行
化物語

除左魔法戰爭諗唔到有第二套

狼辛
無頭騎士
銀魂
星際牛仔
琉球武士
舞動青春
tiger&bunny

動畫：
鋼鍊、天元突破、交響詩篇(第一季)、Clannad兩季、龍與虎、星際牛仔
漫畫：
鋼鍊、加旋(動畫冇睇)、JOJO第七部、噬謊者、烙印戰士(只限黃金時代篇)、巨人(動畫都好睇但唔鍾意動畫畫風)、槍王黑澤、浪客行

前無古人後無來者

神：稻中
細個睇以為係屎尿屁攪笑漫
大個翻睇先發現神到仆街

pluto
monster
王牌投手
samurai champloo
幽麗塔
海獸之子
島并黃昏
蜂蜜與四葉草
乒乓

睇到nina記返起佢呢句嘢嗰陣喊撚到仆街

Clannad
能哭的地方，只有廁所，和爸爸的懷裡

FA
fate stay night fate zero
clannad
小圓
jojo
衝鋒21

太多，不能盡錄。。

妖精的旋律

刀劍神域
唯一神作

放課後等デイサービス
ハナヤマタ世界第一

銀魂
鋼鍊
巨人

魔法戰爭
迷家
甲鐵城
鐵血
夏洛特

最強會長黑神
jojo
hxh

個人覺得神作：異獸魔都
深刻：BLAME 魂環 自殺島

刀劍神域

5波行40。。。

末日得唔得閒
重啟咲良田

末日時
珂朵莉

真係深刻都係得第一季

命運石
一入主線就有種巨大既沈重感 比進巨更強既感覺

而且男主係真男人

有冇睇漫畫
睇哂一定唔會咁講

巨人之後都幾沉重

Heartcatch
劇情有心思，有洋蔥。

KaleidoStar
年年都睇一次，有種魔力

歐美:
Avatar, gravity fails

True blue
當年仲細，錯代入男主角睇到想死

for sure 進擊